★HK No IT】新手機不支援舊版APP，平安鐘用家需每月多付數十元兼容費！

新手機不支援舊版APP 用家須重新簽約轉用較貴的升級版本

長期病患者梁先生因家人長期不在港，多年來有安裝平安鐘，最新室內平安鐘及專用手機APP服務合約月費198元，為期2年，但他使用半年後，購買的新手機未能與APP相容，向供應商查詢後職員建議他重新簽約轉用升級版，月費為208元。

梁先生不同意另簽新約，職員表示只可沿用原來手機上的舊版程式，梁擔心外出時缺少保障，要求方給予解決方案，最後獲以原合約組合收費（即198元）轉換升級版程式，直至合約期完結

why 俾錢 就可以兼容？

用得平安鍾都果頭近，米問

一定好多IT9呃D廢老 收錢幫你UPDATE IOS, UPDATE個APP
以前都有人收錢裝ICQ

hkgolden 鄧幹廉？$200裝icq

代客安裝 安心出殯

俾錢可以兼容